決定同另一分隊一齊退出

我地叫和理非

支持樓主

齊上齊落

笑左

笑埋右

聽講你都退出左

和理非都學人講退出 仲可以退去邊

退出和理非
正式成為勇武

做港豬

都幾好

運動收皮fu⋯⋯

55